【荃葵青遊行】社工被控阻差辦公 女督察稱被告當時要求出示委任證不合理

辯方則盤問梁敏儀指，她當時要出示委任證並不困難；梁不同意說法並指其委任證位於其腰包內，當中有其他物品，且她手持警棍，要摷出委任證有困難，但她同意當時要出示委任證是可行，只是較麻煩。梁又承認其背心上有位置可擺放委任證，辯方則指是警員故意不將委任證擺放於該位置出示，梁則表示「無咁規定我哋要咁樣擺」，並指有其他方法可表明警察身份。梁表示她當時沒有留意有同僚曾出示委任證，及她不清楚被告當時手持的是否為其身份證，

另外，她不同意辯方指當她決定拘捕被告，因報復被告曾指罵「黑警、垃圾」及拒絕出示身份證擾攘約 1 分鐘等。梁稱自己當時不認為被告想出示身份證，但同意辯方指市民有權要求軍裝警員出示委任證，及「就算佢（被告）阻你一分鐘之後再出示，都無意思啦。」

女督察?

男扮女

女

無賓州死人妖